屌那星，平時食開嗰間茶記今日加價😭😭😭

新年先嚟加價
仲要全部餐加成兩蚊！
依家食個午餐都四十仲要未計凍飲加兩蚊
下午茶啲特價飯又三十七蚊起跳
咁搞法以後跟思覺老師食飯飯店算了

垃圾

走數嘅人唔值得俾平飯食